玄學層面上陳同佳粒墨有咩象徵?

有無精通面相學高人 指點下?

易惹口舌之爭

主要象徵樣衰

真唔真?係真都幾中下

面無善痣

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

加燕媽媽 粒墨好似係褔墨

殺身之禍

男人唇上有痣：主是非

如果痣在嘴唇上，說明不是會有是非，就是會招小人，還會有爛桃花

一睇兜風耳都知思想會係偏激

三白眼

葉劉都好似有

為社會帶來改變

見到一個人咁既樣都忍唔住鬧幾句啦

蘇民峰話越明顯就越冇嘢

性方面？

粒咁既癦仲加對兜風耳同三白眼

被綠帽機會率大幅提升